解唔解釋到香港人點解咁想打風放假

返工太攰？

因為太小假
工時又長
返六日

樓主係咪有幾千億身家所做唔使做？

問埋啲智障問題

打風太耐冇死過人

可以抖

唔洗做有錢收喎
有邊個唔鍾意

幾千萬都唔洗做啦 洗鬼幾千億

計我話冇錢故然之要做,有錢更加要做.

解釋到
香港打工仔女太辛苦比老闆欺壓，工時又長
打風名正言順比你在家休息一下
講到尾都是做老闆的仆街，勞勞方比資方欺負太嚴重
完

唔洗返工
鍾意吹風

關你撚事咩

放緊暑假？

我6歲都解釋到啦

樓主知唔知平日可以約到朋友/屋企人一齊請一日假係幾咁難